10 polo1.4 vs 04 jazz1.3

向位巴打好,岩岩早幾日拎左P仔

目前係網上面見到呢兩部車,如果P仔操車邊部好d?

polo係靚仔d,車主講14年換左一次極力子
無天窗 72000咪

jazz就有天窗同後泊鏡 11萬咪車身同樣係幾靚仔

但係jazz既價錢加多2萬左右就有polo,係怕polo如果一但死波箱個價錢真係抬都唔洗抬,唔知polo個deg易唔易壞?同事架10年golf tsi係保養期去抬左一次報價要5萬

如果jazz有乜野衰應該就乜車房都有得整同埋零件會好便?

謝謝各位

另外一個月預8k養唔知得唔得 ?

油2000 (新西返九龍每日60公里來回)
兩邊車場 4000
假日/消耗品/雜項 2000

差唔多，車場真係好撚貴。理論上 jazz應該慳油d。

Jazz 第二代啦

上個月出左 10年 Polo 1.4
油錢 $0.9 左右
暫時未有咩問題, 波箱驚有事既話就停車空波, 塞車就轉+-波, 咁樣會耐用D (好似係)

岩岩我上網睇過，發現jazz cvt 跪都一樣大獲，但好彩遇到有零件6-8千搞到？
可能粗用用jazz仔會好d

上網又睇過話停車（紅綠燈時間）唔好啪N因為齒輪換得多仲大鑊
反而塞車轉+-唔比佢上去轉波就係正確

唔係掛 我FD就算渣FIT 好似都係CVT佢都係停燈位轉空波

如果AT, 停車係唔需要轉空波, 除非你大塞車長停, 又或者想鬆腳。

因為你轉D波-空波-D波-空波, 你齒輪經常咬合仲傷個波箱

利申:FIT

回返樓主, VW 波箱易出事係通病, 有人有事有人冇事, 主要睇你好唔好彩, 就算上架都睇唔到。

JAZZ就命賤易養, 一來通街都係零件,二來隨便入一間車房都識整。

如果P牌, 我覺得用高年份同易維修車會較好。因為你出入車場, HI花撞親, 唔去整都冇咁肉赤。況且JAZZ個價比較硬, 你兩年後再拎出去可能都執得返1,2萬。

你P牌又成日出車, 真心買架JAZZ玩下先練下手會比較好。

BTW, 如果你堅持想買歐洲車或者VW, 不如買GOLF好過POLO, 駕駛體驗好好多

多謝巴打，我都主諗jazz，因為真係操車我無乜所謂
係怕車壞無件整又貴就真麻煩，不過朋友叫我睇埋先無壞 所以我約左兩架

你其實BUDGET 幾多?

買jazz啦

4萬左右 當然3萬以下最好 因為操車用唔需要靚

唔睇車款, 應該係10年好好多啦
12年已變牛肺, 你就唔好信11萬啦, 行左13年車, 搵人篤里數有幾難

04都就算本田都會壞波箱

一係買架08既JAZZ, 可能係最好選擇

Polo club 暫時只聽過有一人死波箱

好多人宜家 10萬公里都冇事

每3萬換一換波油

其實 polo 冇咩野壞，又紮實又好揸過日本車

但二手價 jazz 應該強啲

建議買 polo 1.2 ，有 turbo 爽死

咁嘅 budget 難搵啲靚盤 polo 喎

如果比樓主執到4萬既10 Polo, 可能都有伏味

一係高咪一係好殘一係炒過

我架10年polo都6萬 6萬幾km

揸緊二代FIT

唔好慳果少少 買1.5穩陣

本身搵到架10 7萬5咪開45k
不過昨日搵佢約緊時間今日已經賣左，佢話14年換過極力

聽日約左一個睇03年造12年登記既fit 1.5

巴打買到一齊操車

呢架?

好啵 師兄又係新P ?